一人一個細個當真/做過嘅on9野

我先：
o係廳熄燈鳩速衝返房

係超級市場撳個掣落左佢地個閘

食煙🚬

喺屋企個窗燒廁紙落街

我都試過

公園執bb彈
利申冇bb彈槍

買手機燒衣夾

Dum水彈落街

捐入將凳後面𥄫後面女仔裙底
嗰陣小一

行雷唔敢行出廳

以前公屋有騎樓， 直接柯尿落街

wadiu